<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bienvenue sur le site du BCMB on Badminton Club Montigny-le-Bretonneux</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content in Bienvenue sur le site du BCMB on Badminton Club Montigny-le-Bretonneux</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Sep 2020 14:08:15 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Sky&#39;Bad 13</title>
      <link>/event/sky-bad-13/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Nov 2021 07:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/event/sky-bad-13/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Forum des Associations</title>
      <link>/event/forum-des-associations-2/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Sep 2021 05:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/event/forum-des-associations-2/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jeu libre</title>
      <link>/event/jeu-libre-3/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Aug 2021 17:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/event/jeu-libre-3/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jeu libre</title>
      <link>/event/jeu-libre-2/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Aug 2021 17:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/event/jeu-libre-2/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jeu libre</title>
      <link>/event/jeu-libre-1908/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Aug 2021 17:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/event/jeu-libre-1908/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jeu libre</title>
      <link>/event/jeu-libre-1808/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Aug 2021 17:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/event/jeu-libre-1808/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jeu libre</title>
      <link>/event/jeu-libre-1708/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Aug 2021 17:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/event/jeu-libre-1708/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jeu libre</title>
      <link>/event/jeu-libre-1/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Aug 2021 17:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/event/jeu-libre-1/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>C&#39;est déjà la reprise !</title>
      <link>/post/c-est-deja-la-reprise/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Aug 2021 18:55:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/c-est-deja-la-reprise/</guid>
      <description>La saison reprends plus tôt que prévu 😁 En effet des créneaux sont ouverts exceptionnellement à partir de ce lundi 16 août, selon les horaires suivants:
 Du 16/08 au 20/08 :Tous les jours de 19h00 à 22h00 à Jean Maréchal Du 23/08 au 27/08 :Tous les jours sauf jeudi de 19h00 à 22h00 à Jean Maréchal Du 30/08 au 03/09 :Tous les jours de 19h00 à 22h00 à Roger Rivière  Les créneaux sont ouverts à tous les adultes et aux jeunes dont les parents sont adhérents et présents, à condition d&amp;rsquo;avoir un dossier de réinscription complet, évidemment 😉</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Deuxième équipe en régionale</title>
      <link>/post/deuxieme-equipe-en-regionale/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Jul 2021 12:03:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/deuxieme-equipe-en-regionale/</guid>
      <description>L’équipe 2 ayant terminé la saison 2019-2020 en tête de sa poule, elle participait au tirage au sort pour le repêchage en Régionale 3. L&#39;équipe a été retenue suite au désistement d&amp;rsquo;un autre club.
Il y aura donc deux équipes engagées en Régionale 3 pour la saison.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le Pass Sanitaire dans le sport</title>
      <link>/post/le-pass-sanitaire-dans-le-sport/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 09:18:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/le-pass-sanitaire-dans-le-sport/</guid>
      <description>Dans l&amp;rsquo;attente du passage devant l&amp;rsquo;Assemblée du projet de loi (rentrée 2021), retrouvez les mesures concernant le Pass Sanitaire dans le sport en vigueur depuis le 21 juillet 2021.Nous attirons votre attention sur le fait que le Pass Sanitaire est requis dans les équipements dont la capacité d&amp;rsquo;accueil est de 50 personnes et plus, et non lié au nombre de personnes accueillies à un instant t.
Toutes les infos sur le site du ministère.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>VACANCES</title>
      <link>/event/vacances/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Jul 2021 22:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/event/vacances/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Réinscription</title>
      <link>/post/reinscription/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Jul 2021 14:53:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/reinscription/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prolongation !</title>
      <link>/post/prolongation/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Jun 2021 09:47:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/prolongation/</guid>
      <description>La saison se prolonge pour deux semaines supplémentaires. Par contre attention, on réorganise un peu les créneaux.
Semaine du 28 juin au 4 juillet
Les créneaux jeunes continuent normalement.
Les créneaux compétiteurs fusionnent. Tous les adultes compétiteurs ont accès aux créneaux suivants:
 Lundi 20h-22h30 au gymnase Jean Maréchal Mardi 20h-22h30 au gymnase Roger Rivière Mercredi 20h-22h30 au gymnase Roger Rivière  Les créneaux loisirs fusionnent également.Tous les adultes loisirs ont accès aux créneaux suivants:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Assemblée Générale</title>
      <link>/event/assemblee-generale/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Jun 2021 18:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/event/assemblee-generale/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jeu libre </title>
      <link>/event/jeu-libre/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Jun 2021 12:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/event/jeu-libre/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Reprise</title>
      <link>/post/reprise/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Jun 2021 07:54:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/reprise/</guid>
      <description>Bonne nouvelle ! Les créneaux adultes reprennent à partir du 9 juin avec la répartition habituelle. Si vous les avez oublié ils sont disponible ici.
Petite exception: le créneau du vendredi 11 juin sera réservé au Compétiteurs 1. Les vendredis suivants seront ouvert à tous les adultes (en parallèle de l&amp;rsquo;entrainement).
Le couvre-feu étant repoussé à 23h, les horaires sont les horaires habituelles.
Afin de limiter les regroupements trop importants pendant l&amp;rsquo;attente, des jauges de 50 personnes à Jean Maréchal et 30 personnes à Roger Rivière ont été fixées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>18h00 - 19h30 Poussins Mini-bad</title>
      <link>/event/18h00-19h30-poussins-mini-bad/</link>
      <pubDate>Thu, 20 May 2021 16:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/event/18h00-19h30-poussins-mini-bad/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bilan challenge sportif</title>
      <link>/post/bilan-challenge-sportif/</link>
      <pubDate>Mon, 17 May 2021 12:54:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/bilan-challenge-sportif/</guid>
      <description>La reprise approchant à grand pas il est temps de faire un bilan du challenge sportif.
A l&amp;rsquo;issue de 18 semaines de challenge c&amp;rsquo;est l&#39;équipe 2 qui cumule le plus de points avec un total de 24 718 points, devant l&#39;équipe 3 avec 19 841 points et l&#39;équipe 2 avec 16 871 points.
Au total vous avez parcouru 9065 km à vélo, couru 2542km, marché 2795km et passé 599h à faire du cardio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Reprise jeunes le 19 mai</title>
      <link>/post/reprise-jeunes-le-19-mai/</link>
      <pubDate>Wed, 12 May 2021 08:47:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/reprise-jeunes-le-19-mai/</guid>
      <description>Bonne nouvelle!
Les jeunes pourront reprendre, avec les précautions sanitaires d&amp;rsquo;usage, à partir du 19 mai. Le couvre-feu sera porté à 21 heures à cette date. Voici la liste les créneaux jusqu&amp;rsquo;au 9 juin, date à laquelle les créneaux reprendront normalement si tout va bien.
Jeudi 20 mai / 18h00 - 19h30 / Poussins et Mini-bad
Vendredi 21 mai / 19h00 - 20h30 / Cadets et Juniors
Mardi 25 mai / 18h30 - 20h30 / Entrainement Jeunes compétiteurs</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stage Jeunes Paques</title>
      <link>/event/stage_jeune_2/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Apr 2021 22:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/event/stage_jeune_2/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Retour sur le mois de Février</title>
      <link>/post/retour-sur-le-mois-de-fevrier/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Mar 2021 23:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/retour-sur-le-mois-de-fevrier/</guid>
      <description>Le badminton amateur est toujours à l&amp;rsquo;arrêt mais les compétitions internationales ont repris. Et ça réussit plutôt bien aux Français qui s’inclinent en finale des Championnats d’Europe par équipe mixte 0/3 face au triple tenant du titre, le Danemark 🇩🇰. Ils repartent de Vantaa avec une très belle médaille d’argent, la première médaille tricolore dans cette compétition.
Du côté du club, 32 motivés se sont inscrits challenge sportif mis en place.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Top départ</title>
      <link>/post/top-depart/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Feb 2021 20:15:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/top-depart/</guid>
      <description>C&amp;rsquo;est parti pour le défi sportif, les points de vos activités se cumulent à partir d’aujourd’hui.
Vous êtes une petite trentaine à vous être inscrits et vous avez été réparti en trois équipes. Vous pouvez retrouvez la composition des équipes ainsi que leur points au lien ci-dessous
Vous pouvez suivre la progression du défi sur cette page.
Si vous souhaitez participer il n&amp;rsquo;est jamais trop tard pour s&amp;rsquo;inscrire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Challenge sportif</title>
      <link>/post/challenge-sportif/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Feb 2021 08:14:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/challenge-sportif/</guid>
      <description>Faute de pouvoir jouer au badminton, nous vous proposons de relever un challenge sportif par équipe afin de vous stimuler un peu.
Le principe ? Tu coures, tu gagnes des points. Tu marches, tu gagnes des points. Tu pédales, tu gagnes des points. Tu fais des abdos, tu gagnes des points. Nous formerons des équipes en fonction du nombre d&amp;rsquo;inscrits. L&amp;rsquo;objectif pour chaque équipe est de cumuler le plus de points possible.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Retour sur le mois de Janvier</title>
      <link>/post/retour-sur-le-mois-de-janvier/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Jan 2021 15:46:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/retour-sur-le-mois-de-janvier/</guid>
      <description>Notre petit monde est à l&amp;rsquo;arrêt et il n&amp;rsquo; y a pas de grande nouvelle à annoncer. En attendant voici un résumé de ce qui ne s&amp;rsquo;est pas passé en janvier.
La FFBAD a relayé le 19/01/21 l&amp;rsquo;annonce du gouvernement sur la suspension jusqu&#39;à nouvel ordre des activités sportives en intérieur dont le badminton.
Les jeunes du club ont pu bénéficier de 2 séances de jeu libre, avant la mise en place du couvre-feu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2021 : Meilleure que 2020 ?</title>
      <link>/post/2021-meilleure-que-2020/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Jan 2021 07:53:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2021-meilleure-que-2020/</guid>
      <description>Chers badistes,
J’espère que ce message vous trouvera en bonne santé ainsi que vos proches.
J’ai attendu avant de vous écrire que les nouvelles soient meilleures mais pour cela, il faudra encore attendre un peu.
Dans un premier temps je voudrais revenir sur l’année qui vient de s’écouler.
La saison dernière, nous avons pu pratiquer notre sport préféré, en loisirs ou en compétition, jusqu’au 13 mars 2020 puis, soudain, tout s’est arrêté jusqu’à l&#39;été, nous laissant chacun trouver les moyens de garder la forme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Et ça recommence ...</title>
      <link>/post/et-ca-recommence/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Jan 2021 17:37:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/et-ca-recommence/</guid>
      <description>Malheureusement les nouvelles mesures annoncées par le gouvernement ne permettent pas de maintenir les créneaux pour les jeunes. Tous les créneaux sont suspendus jusqu&#39;à nouvel ordre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2021, reprise créneaux jeunes</title>
      <link>/post/reprise-creneaux-jeunes/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Jan 2021 09:14:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/reprise-creneaux-jeunes/</guid>
      <description>Les créneaux pour les jeunes reprennent ce lundi. Compte tenu du couvre feu instauré à 20h, les cours débutent à 18h et se terminent à 19h30.
 Le lundi au gymnase Jean Maréchal Le mardi au gymnase Roger Rivière Le jeudi au gymnase Roger Rivière  N&amp;rsquo;hésitez pas à nous contacter si vous avez des questions (Responsable jeunes: bcmb.jeunes@gmail.com, présidente: bcmb.presidente@gmail.com)
Les mesures barrières seront toujours d&amp;rsquo;actualité. Nous vous rappelons donc que les vestiaires ne sont pas accessibles et que vos enfants devront venir en tenue sur eux avec le masque qu&amp;rsquo;ils porteront toujours, en dehors des moments sur le terrain.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Reprise créneau jeunes</title>
      <link>/post/reprise-creneau-jeunes/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Dec 2020 11:16:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/reprise-creneau-jeunes/</guid>
      <description>Les bonnes nouvelles ne sont pas nombreuses alors on en profite. Conformément au annonces du gouvernement et en accord avec la mairie de Montigny, les créneaux jeunes vont pouvoir reprendre à compter du 15 décembre. Compte tenu du couvre-feu, les créneaux devront se terminer à 19h30.
Trois créneaux sont ouverts cette semaine au gymnase Ladoumègue de 18h à 19h30:
 Mercredi 16 décembre pour les jeunes du lundi Jeudi 17 décembre pour les jeunes du jeudi Vendredi 18 décembre pour les jeunes du vendredi  Bien sur cela se fera selon le protocole sanitaire strict: pas de vestiaire, gel hydroalcoolique à disposition, masque obligatoire pour tous en dehors des terrains.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Reconfinement</title>
      <link>/post/reconfinement/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Nov 2020 08:52:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/reconfinement/</guid>
      <description>Suite à l&amp;rsquo;annonce du président de la République d&amp;rsquo;un reconfinement national, les bâtiments municipaux accueillant les activités municipales et associatives sont fermés jusqu&amp;rsquo;au 1er décembre prochain au moins. Il n&amp;rsquo;y aura donc aucun créneau avant cette date.
Prenez soin de vous et de vos proches.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sky&#39;Bad 12</title>
      <link>/event/sky-bad-12/</link>
      <pubDate>Sat, 31 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/event/sky-bad-12/</guid>
      <description>Le BCMB organise la 12ème édition de son tournoi du Sky&amp;rsquo;Bad le 31 octobre et 1er novembre 2020.
Nous gardons notre formule qui a fait son succès par le passé avec un super gymnase de 7 terrains, une salle d&#39;échauffement pour être au top avant vos matchs, une belle buvette pour vous rassasier, un stand Larde pour vous équiper comme il se doit et d&amp;rsquo;autres surprises encore !
Suite au succès des éditions précédentes, nous vous conseillons de vous inscrire le plus tôt possible, les premiers inscrits seront les premiers servis !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stage Jeunes Toussaint</title>
      <link>/event/stage_jeune_1/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Oct 2020 22:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/event/stage_jeune_1/</guid>
      <description>Plus d&amp;rsquo;information à venir</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>On arrête tout !</title>
      <link>/post/modification-des-creneaux/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Oct 2020 06:30:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/modification-des-creneaux/</guid>
      <description>Les mauvaises nouvelles se succèdent. En effet ,voici les dernières directives de la Mairie: &amp;ldquo;Les activités sportives en intérieur pour les personnes de plus de 18 ans ne peuvent plus avoir lieu dans les équipements municipaux, [&amp;hellip;] Les activités organisées pour les enfants de moins de 18 ans, ainsi que le sport scolaire, peuvent être maintenues à l&amp;rsquo;intérieur des équipements municipaux dans le strict respect des protocoles sanitaires mis en place selon les lieux de pratique.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vacances de la Toussaint</title>
      <link>/post/vacances-de-la-toussaint/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Oct 2020 12:31:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/vacances-de-la-toussaint/</guid>
      <description>Les vacances de la Toussaint arrivent mais le badminton ne s&amp;rsquo;arrête pas. Et cette année nous avons le droit à beaucoup de créneaux.
Les créneaux ont lieu au Gymnase Maréchal de 18h30 à 20h30 et sont répartis entre compétiteurs et loisirs selon le planning suivant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nous sommes complets ! </title>
      <link>/post/nous-sommes-complets/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Sep 2020 08:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/nous-sommes-complets/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trophée Jeune J1</title>
      <link>/resultat/trophee-jeune-j1/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Sep 2020 01:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/resultat/trophee-jeune-j1/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Classements: du nouveau à rentrée</title>
      <link>/post/classement-ce-qui-va-changer-pour-la-rentree-sportive-2020-2021/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Sep 2020 13:00:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/classement-ce-qui-va-changer-pour-la-rentree-sportive-2020-2021/</guid>
      <description>Certains vous les classements ont bien évolué ces derniers jours; En effet plusieurs modifications ont été apportées à l’algorithme de classement des joueurs, le Classement Par Points Hebdomadaire (CPPH):
 Modifications liées à l’arrêt des compétitions et au gel du classement au 12 mars 2020 Modifications apportées aux coefficients utilisés pour le calcul du classement  Pour plus de détails consultez la page de la fédération ici</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Interclubs Régional</title>
      <link>/post/interclubs-regional/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Sep 2020 07:35:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/interclubs-regional/</guid>
      <description>Ce vendredi avait lieu le tirage au sort des groupes d’interclubs régionaux pour le championnat Promotion Régional dans lequel notre équipe 1 va évoluer en cette saison 2020-2021.
L&#39;équipe 1 se trouve dans la poule G avec Cergy (LVC2), Montrouge (SMM3), Gif (OCGBAD3), Boulogne Billancourt et Longjumeau (ALB1).
La première journée aura lieu à Cergy le 11 octobre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skybad 12</title>
      <link>/post/skybad-12/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Sep 2020 12:02:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/skybad-12/</guid>
      <description>Le BCMB organise la 12ème édition de son tournoi du Sky&amp;rsquo;Bad le 31 octobre et 1er novembre 2020.
Retrouvez toutes les infos ici.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Assemblée Générale</title>
      <link>/event/aseemble_genrale/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/event/aseemble_genrale/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Créneaux jeu libre le week-end</title>
      <link>/post/creneaux-jeu-libre-le-week-end/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Sep 2020 07:18:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/creneaux-jeu-libre-le-week-end/</guid>
      <description>Cette année encore nous avons demandé pouvoir jouer le week-end et avons obtenu une quinzaine de créneaux tout au long de l&amp;rsquo;année.
Ces créneaux se déroulent au Gymnase Jean Maréchal, le samedi de 14h à 17h ou le dimanche de 9h à 12h. Ils sont ouvert à tous les adultes. Profitez-en !
Vous retrouverez l&amp;rsquo;ensemble des créneaux dans le calendrier de la saison 2020-2021.
Télécharger en PDF ou Télécharger en ICS</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Reprise officielle</title>
      <link>/post/reprise-officielle/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Sep 2020 06:43:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/reprise-officielle/</guid>
      <description>C&amp;rsquo;est parti pour une nouvelle saison !
Les créneaux adultes reprennent la semaine du 07 septembre.
Les créneaux jeunes reprennent la semaine du 14 septembre.
Voir le planning des créneaux</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Forum des associations</title>
      <link>/event/forum-des-associations-1/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Sep 2020 01:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/event/forum-des-associations-1/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Créneau supplémentaire</title>
      <link>/event/creneau-supplementaire-1/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Sep 2020 20:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/event/creneau-supplementaire-1/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mesures CoVid-19</title>
      <link>/post/mesures-covid-19/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Sep 2020 12:26:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/mesures-covid-19/</guid>
      <description>La FFBAD et la mairie de Montigny le Bretonneux nous imposent un protocole sanitaire afin de pouvoir pratiquer sereinement notre activité sportive :
 Respecter les mesures barrières Désigner un référent COVID Lister les participants présents sur chaque créneau Limiter le nombre de personnes qui s’occupent des installations  Dans ce cadre nous avons définis les consignes pour notre club, applicables à partir du 01/09/2020 et jusqu&#39;à nouvel ordre.
Voir les consignes</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mesures CoVid</title>
      <link>/covid/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Sep 2020 14:08:15 +0200</pubDate>
      
      <guid>/covid/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Créneau supplémentaire</title>
      <link>/post/creneau-supplementaire/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Aug 2020 14:32:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/creneau-supplementaire/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Créneaux exceptionnel</title>
      <link>/event/creneaux-exceptionnel-3/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Aug 2020 19:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/event/creneaux-exceptionnel-3/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Annulation des Yonex IFB 2020</title>
      <link>/post/annulation-des-yonex-ifb-2020/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Aug 2020 12:09:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/annulation-des-yonex-ifb-2020/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Créneaux exceptionnel</title>
      <link>/event/creneaux-exceptionnel-2/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Aug 2020 19:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/event/creneaux-exceptionnel-2/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Créneaux exceptionnel</title>
      <link>/event/creneaux-exceptionnel-1/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Aug 2020 19:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/event/creneaux-exceptionnel-1/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Créneaux exceptionnel</title>
      <link>/post/creneaux-exceptionnel/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Aug 2020 20:34:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/creneaux-exceptionnel/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ouverture des réinscriptions</title>
      <link>/post/ouverture-des-reinscriptions/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Jun 2020 18:29:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/ouverture-des-reinscriptions/</guid>
      <description>La vie reprend peu à peu son cours et on peut commencer à envisager le futur, tourner la page et penser à la saison prochaine. Vous l&amp;rsquo;aurez compris, le temps des ré-inscriptions est venu.
Comme d&amp;rsquo;habitude, les ré-inscriptions s&amp;rsquo;effectuent par courrier. Merci d&amp;rsquo;envoyer votre dossier complet à Christine (50 Grande rue, 78910 Tacoignières) avant le 31 juillet.
Vous trouverez tous les documents nécessaires en ici.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nouveau site</title>
      <link>/post/nouveau-site/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jun 2020 12:09:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/nouveau-site/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fin de saison</title>
      <link>/post/fin-de-saison/</link>
      <pubDate>Mon, 18 May 2020 20:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/fin-de-saison/</guid>
      <description>Nous sommes conscients que le badminton manque à beaucoup d&amp;rsquo;entre vous mais compte tenu de la situation sanitaire et des consignes gouvernementales, une reprise sereine de nos activités ne nous apparait pas envisageable. Nous vous informons donc que la saison 2019-2020 est terminée. La reprise s’effectuera en septembre pour une nouvelle saison, si les conditions le permettent.
En ce qui concerne les cotisations, il n&amp;rsquo;y aura pas de remboursement direct. Néanmoins nous réfléchissons à une compensation pour les joueurs qui se réinscriront l&amp;rsquo;année prochaine.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Remboursement Tournoi 2019-2020</title>
      <link>/post/remboursement-tournoi-2019-2020/</link>
      <pubDate>Wed, 13 May 2020 19:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/remboursement-tournoi-2019-2020/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Communiqué FFBad</title>
      <link>/post/nouvel-article/</link>
      <pubDate>Sat, 02 May 2020 22:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/nouvel-article/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Journée jeune</title>
      <link>/resultat/journee-jeune/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Mar 2020 16:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/resultat/journee-jeune/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Departementaux J12</title>
      <link>/resultat/resume-j12/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/resultat/resume-j12/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Departementaux J11</title>
      <link>/resultat/resume-j11/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/resultat/resume-j11/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Régionale J5</title>
      <link>/resultat/resume-j5/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/resultat/resume-j5/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Départementaux J9</title>
      <link>/resultat/departementaux-j9/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Jan 2020 10:45:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>/resultat/departementaux-j9/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trophée Jeunes J3</title>
      <link>/resultat/troph%C3%A9e-jeunes-j3/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Jan 2020 12:45:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>/resultat/troph%C3%A9e-jeunes-j3/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tournoi de Voisins</title>
      <link>/resultat/tournoi-de-voisins/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Jan 2020 12:23:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>/resultat/tournoi-de-voisins/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Animation Bad au Féminin</title>
      <link>/post/new-post/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Jan 2020 07:56:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/new-post/</guid>
      <description>Le Comité des Yvelines de Badminton organise une animation « Bad au Féminin » le samedi 11 janvier 2020 de 13h30 à 16h30 au Vélodrome de Saint-Quentin-en-Yvelines (1 rue Laurent Fignon, 78180 Montigny-le-Bretonneux)
Au programme de cet après-midi : du fit’minton (mélange de fitness et de déplacements badminton en musique) et du badminton.
Toutes les femmes (licenciées ou non) peuvent participer à cette animation. N’hésitez pas à inviter vos amies. Il est juste nécessaire de s’inscrire en cliquant sur le lien suivantformulaire .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vacances de fin d&#39;année</title>
      <link>/post/joyeusesf%C3%AAtes/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Dec 2019 08:46:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/joyeusesf%C3%AAtes/</guid>
      <description>Les installations sportives sont fermés pendant les vacances de fin d&amp;rsquo;année. Il n&amp;rsquo;y aura donc aucun créneau durant cette période.
Rendez-vous en pleine forme sur les terrains dès le 6 janvier 2020.
En attendant passez de bonne fêtes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vacances toussaint</title>
      <link>/post/vacances-toussaint/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Oct 2019 23:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/vacances-toussaint/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tournoi de Bar-le-Duc</title>
      <link>/resultat/tournoi-de-bar-le-duc/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2019 23:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/resultat/tournoi-de-bar-le-duc/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/club/horaires/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/club/horaires/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Categories</title>
      <link>/defi/sports/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/defi/sports/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Categories</title>
      <link>/jeunes/categories/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/jeunes/categories/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Equipe 1</title>
      <link>/equipe/2019_2020/equipe-1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/equipe/2019_2020/equipe-1/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;Equipe 1 joue en Régional 3</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Equipe 1</title>
      <link>/equipe/equipe-1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/equipe/equipe-1/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;Equipe 1 joue en Régional 3</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Equipe 2</title>
      <link>/equipe/2019_2020/equipe-2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/equipe/2019_2020/equipe-2/</guid>
      <description>Description possible</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Equipe 2</title>
      <link>/equipe/equipe-2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/equipe/equipe-2/</guid>
      <description>Description possible</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Equipe 3</title>
      <link>/equipe/2019_2020/equipe-3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/equipe/2019_2020/equipe-3/</guid>
      <description>Description possible</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Equipe 3</title>
      <link>/equipe/equipe-3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/equipe/equipe-3/</guid>
      <description>Description possible</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Equipe 4</title>
      <link>/equipe/2019_2020/equipe-4/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/equipe/2019_2020/equipe-4/</guid>
      <description>Description possible</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Equipe 4</title>
      <link>/equipe/equipe-4/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/equipe/equipe-4/</guid>
      <description>Description possible</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Equipe 5</title>
      <link>/equipe/2019_2020/equipe-5/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/equipe/2019_2020/equipe-5/</guid>
      <description>Description possible</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Equipe 5</title>
      <link>/equipe/equipe-5/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/equipe/equipe-5/</guid>
      <description>Description possible</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Equipe 6</title>
      <link>/equipe/2019_2020/equipe-6/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/equipe/2019_2020/equipe-6/</guid>
      <description>Description possible</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Equipe 6</title>
      <link>/equipe/equipe-6/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/equipe/equipe-6/</guid>
      <description>Description possible</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Equipe 7</title>
      <link>/equipe/2019_2020/equipe-7/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/equipe/2019_2020/equipe-7/</guid>
      <description>Description possible</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Equipe 7</title>
      <link>/equipe/equipe-7/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/equipe/equipe-7/</guid>
      <description>Description possible</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Equipe 8</title>
      <link>/equipe/2019_2020/equipe-8/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/equipe/2019_2020/equipe-8/</guid>
      <description>Description possible</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Equipe 8</title>
      <link>/equipe/equipe-8/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/equipe/equipe-8/</guid>
      <description>Description possible</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Equipes</title>
      <link>/defi/equipes/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/defi/equipes/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Equipes</title>
      <link>/jeunes/test/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/jeunes/test/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Groupes</title>
      <link>/jeunes/groupes/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/jeunes/groupes/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le bureau</title>
      <link>/club/bureau/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/club/bureau/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leaders</title>
      <link>/defi/classement/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/defi/classement/</guid>
      <description>   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lieux</title>
      <link>/club/lieux/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/club/lieux/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Loisirs</title>
      <link>/404/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/404/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Loisirs</title>
      <link>/loisirs/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/loisirs/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mentions Legales</title>
      <link>/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/about/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Présentation</title>
      <link>/club/presentation/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/club/presentation/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tournoi Jeunes Labelisé LIFB</title>
      <link>/resultat/tournoi-jeunes-labelis%C3%A9-lifb/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/resultat/tournoi-jeunes-labelis%C3%A9-lifb/</guid>
      <description>Nicolas Piquet vainqueur du tournoi jeune labelisé LIFB à Gif-sur-Yvette</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>